突發 上次令到中環塞車嘅索女閃卡流出

男人老狗戴咩bra

More

條片個look高質啲

G

seed呢屌你

幾有希哥味道

黑色咋髮菜係咩事

原相呢

連登仔勁到痴線

原來真係比有錢佬包

港女真係A級之城

香港

留名跟進

留個名先

lm

皮包骨 顯得個頭好大

露點不了 肥仔波大過佢

無撚野嘛，打格仔？

比人包做Ftgf 真係無得輸

步兵呢

原圖呢

唔多似

好多小朋友上架

cls

屌 平板大陸雞

咁撚樣都起到底, 磁能線

小童身材

等睇炒車

Lm

留名

唔似同一個人

唔同樣

知唔知咩叫閃卡
快啦diu

同排骨仔有乜分別

LM

求原圖

睇落似key相啵

包到上肚池扮腳長

瘦到咁

屌 男人嚟洗乜遮兩點

Google圖片幫到你

穿衫靚過除衫

強貼留名

做雞好過做練馬師

国模龙馨

大陸G

剛毛

除草工作不足

個樣有啲似但係又唔係好似，唔知係易容術定係點錯相

有冇對比圖？

平撚到呢

宅男至愛

唔撚係掛，周街揾條女都有裸照？

眼眉同個鼻已經唔似喇

唔怪知得渣波子...睇佢個樣都唔似有咩生產力

有冇ig?

等待炒車

而家易容術太昌明，加上我眼殘

唔似

真係有

喂

Good

咁撚多毛又黑鮑又無波
麻麻地

佢上次重有個妹幫佢講嘢架喎

步兵定老母

做g 做到佢咁成功
都算係叻😹😹😹

真係唔似喎

揸得波子真係有原因

驗眼啦屌你

但之前佢家姐係fb留言話佢地唔係咩大陸妓女個喎

得我覺得唔似？

睇對眼同個鼻都知唔同人啦

好似hana

唔撚係佢黎架
個鼻都唔撚同啦
樓主呢D人咩撚居心

細聲啲la ching

正想講

都唔同樣

唔似
Btw jed

求快link

到時炒車你唔好潛水呀

睇d指甲都似wo

痴線 咁都起到閃卡

女權撚快d睇下你地既同伴做緊d咩

睇到閃卡個PART 就知國模私影...... 明既會明 唔係同一個人

不誠實使用電腦

拍車條女有d波路 邊有咁平

好撚多毛

屌
明明眉，眼，鼻都唔似

最尾個張個閪撻野成執閪毛咁

屌你老味對波呢

唔怪得有名車揸啦

可能炒作呢

個閪好正 反反地
個鼻唔多似WO

點解大陸雞個逼全部都咁撚黑

有得push 㗎嘛

髮線位 分界位差唔多位 但隻眼 鼻 同條眉真係有啲出入，而且輪廓正面睇似，但側面對比巴士個幅又好似唔係好似 依家啲化妝又勁，睇樣根本完全唔知係咪同一個人 有冇it狗對比臉部幅圖輪廓

似撚到咁都話唔似

B 你老母呀

好似啵
連頭髮個分界位都好似

黑忟忟

唔似喎

明顯兩個人啦，對波都唔同大細

CLS 個撚個好樣少少嘅港女都係做雞
重點係，肥婆都有啲係ptgf
香港

答咗咪重此地無銀三百両

是但搵個有眼耳口鼻嘅就話係同一個人？

屌你老母差咁撚遠嘅喂

屌，睇漏，左手手指公好似match咗

都係1號眼2號鼻3號咀果啲整容雞

唔屌

其實邊忽似

10足10

on9 套圖幾年前
點match

可能d人覺得兩年都係同一個指甲圖

放多少少圖出嚟認真啲先啦

著返衫好嗎

臭雞就像7-11

睇都知唔係同一個人啦 呢個個樣咁撚蝗 中環嗰個正宗香港樣

佢家姐正好多

唔似, 隻大陸g 得個cheap 字

影咸相影到揸波子

有衫個張似 下面個兩張唔太似

又平又黑。。。

唔似 應該唔係同一人

岩

唔怪得塞車 成班襟兄追撚住

邊忽似呀

證明一街都係雞

自膠 唔知套圖有日期

兩粒淺啡提同個黑西作了很大的反差

魯迅上連登睇淫照

沒有，就不玩弄了，就不黑提了

我對肥仔波都大過佢

全能ge連登仔 唔該幫我搵下周曉涵 杜小喬 ge閃卡 感激不盡

睇中環個張相
似係整過

裸照時 個鼻豬豬地

咁都起到

咁突然嘅

more 怕炒車 搵人match下個名

佢家姐又話佢唔係雞

原來又係雞

只是路過

請保持跟車距離，提防炒車

個鼻已經唔似

邊撚到似?
上面個幾張正好多喎

唔係好似

都唔撚係同一個人

g

唔似樣>>>>>整過
goodest logic

似唔似都好 留個名先

似係 整過=/= 一定整過
你logic 屈d

查下車牌登記人咪知

iphone X都大過佢

所以咪啱某啲鬼佬囉

你老母似係比狗屌過

唔洗咁惡既
Btw 中環個幾張相
個鼻樑直到怪怪地，我覺得似係整過姐
Sorry for 1999

炒晒車

下面好大塊紫菜

突然覺得有少少舊登風味
永遠唔放過大仆街

都唔係同一人

留名等睇樓主比人告到破產 得罪有錢佬個女...自尋死路

睇下個鼻 唔係囉。。。

冇波嘅，失敗

好假

樓樓上做乜鳩

樓樓樓上bam

嘩屌 塞車嗰陣心口脹卜卜架喎
偷咗車入面個安全氣囊？

笑撚死咁都有人貼ban 圖

下世小心啲

好似唔同樣喎

樓上做乜自爆
等睇有人quote 圖

屌 好撚癲

連登咁多小朋友好心就加密

小心比人告

抵啦

記者朋友

我夠膽講話錢好重要果d女人全部都係雞係公廁
有錢佬肉便器

條女乜名都無都比人起底，炒作唔奇

141酒店妹食過$1100

渣波子使影呢d相
更何況都唔係好似

睇下邊個quote

大波變到咁撚細波？

所以話連登真係多細路, 人地話係你就話係
用屎眼睇都唔似啦, 屌你

你帶bra+pad都有大波啦 咁你除左衫係咪就大波呀?

到喱個年代都仲有男人以為著衫有波形 /有gap = 真有波
坐撚左幾多年

細心睇唔似

紅盒南京 有緣再見

仲要透露自己係青頭

果部咁舊款十幾廿萬有啦

見到d毛生到落菊花就勁想幫佢毒龍鑽

得著衫個張似D
幾肯定唔係同一個人

原來咁平，，平時裝到咁大

同一個

就算唔係同一個人
果條女都係雞黎架啦
何必分得那麼細

家姐唔出黎澄清下

好黑 不了

之前嗰個post仲成班狗衝話大波

點

係街求其搵條靚女出黎都應該有

not the same person la

就算啲相唔係佢 咁應該都有IG FB流出掛

屌真定假 自己搵人po都唔其啦 你知d女機心幾大 仲要張張冇抄車 重要部位姐曬？ 搵到成輯相仲要有抄車樣我先信

平撚到

黑鮑

波台d垃圾就收皮啦
是但出圖又當係真咁
發神經

冇波

more

好明顯唔係同一個人喎

李靜儀呢咁

唔似樣

雞

差好遠

無波真係同男人冇分別

人有相似？btw 磨牙

厲害了，我的港

厲害了，我的鮑

樓豬咁有信心頭盔都唔帶

點解唔修剪吓雜草

髮線位都唔同

假架d奶

邊似同一人 叫連登仔認人就死

波子女索好多

絕對係同一人 唔好問 只要信

原來已經有無碼版

推

屌你老母 黑撚到

做雞真係幾好搵

照j！

女人渣到波子，唔做雞，憑乜野

求步兵版

有冇google drive link，果條skpan link好慢

同一個人黎咩

我覺得唔係同一個人

telegram / whatsapp group 都收到

個髮線都幾明顯係唔同
裸照髮線向後中分
有錢女髮線分叉位偏右

唔怪得買到波子

明明都係一樣偏右
而且都係有gel甲

呢種咪上進的女人囉.樣唔太差身材唔肥加塊西.就渣到波子.

屌你地老_ 好心追下PO 我唔係幫個女仔..但真係好明顯唔係同一個,呢個大陸私影雞都拎出黎話似,上去國模私影10個8個都似啦屌

如果真係波子女我又真係想J

隻雞張相角度唔係望正鏡頭
你睇清楚d會見到佢髮線喺正人中
有錢女偏右眼

乳量好明顯唔岩啦

點解你會搵到
究竟你最初係用咩途徑去搵

比男人我睇

同埋gel既甲擺明唔一樣啦，仲圈出嚟做乜鳩

全部炒車

真戇鳩
遲下話你老母做雞都有人信

根本都兩個人

啲人真係唔撚扒文
唔怪得連登仔成日抄車

根本唔係同一個人

成班on9

留

真係唔似, 阻車條女靚咁多

啲on9見到j圖就淨係用下面諗野
一睇就知唔同人啦

邊到係同一個人

都唔似

d毛直線向上生 點做到

等睇撞車，唔似樣

一睇就知唔係同一個人

明明同一個人黎

一世用一款？D女成日轉款架啦

話係同一條女個d 肯定打j打到眼矇

你都識講"啲女"
差唔多2條女就有1個會gel甲架啦
圈隻甲出嚟就話呢個證明係同一個人？

gel頭有咩咁特別
有紋身就話姐

逼你老母

緊火，唔太樣衰都屌住先

廣東人_________________.jpg

想奶佢塊閪

無碼睇完會覺得睇唔睇都罷

見對波咁細就知唔係波子大波妹啦

左手手指公 個 GEL 甲一撚樣啦

邊會唔係佢呀

話唔係嗰啲 真心 on 9 仔

化妝技巧都呃撚到你班傻仔

套圖兩年前

再講,一個指甲粉紅底,一個白底
一個中間一點黑色野,一個一劃野
你咁都可以睇到一樣,唔怪得你話兩個人一樣

GEL 甲來來去去都係嗰幾款架啦 , 有咩出奇

你話一撚樣喎
洗唔洗驗下眼先呀

粉紅底 ? 咁撚濛 你咁都分辨到 ? 笑了

兩條女都長頭髮, 兩個都有眼耳口鼻, 肯定同一個人

on 9 , 我係話 來來去去都係嗰幾款 , 兩年 GEL 返同一款呀
咁都 get 唔到 , 擺明你唔留意啲女啲手指啦

一撚樣?

留名等更多料爆

手指甲認人究竟有幾on9先講得出
對甲朦撚到豬閪咁仲話一樣 屌你老母on99
真同假其實都唔重要 都係想睇圖J下
但要證明同一人都搵d合理解釋啦仆街

條柒頭柒撚到咁深潛左啦
仲大大聲話人

真係一街都係臭雞

陰公 咁都要畀人屈

唔講個指甲,個樣其實都似
啲私影可能係好耐之前,濃妝,眼妝又勁
波子look就好淡妝定好似係素顏?所以望落好似有啲唔同樣,
同埋可能宜家大左個樣有少少唔同唔出奇,
但髮線/輪廓都係似,仲有身材都係似(頭大細臉大細,身高,手腳粗幼)

再睇呢兩張個笑容,我更肯定係同一個人
無錯,宜家就係通街都係雞,係你地班毒撚仲呃緊自己以為仲有真.女神存在
十個有八個所謂女神,個個起完底都係一大段黑歷史

無知真係好撚恐怖，我認真逐一解釋
有啲人話波子look條女個波大，屌，大把裝假啦
有啲人話眉唔同，屌，化妝你鐘意點畫都得啦
有啲人話眼／鼻／瞼有出入。
一黎化妝有影響，私影濃妝／波子淡妝，已經可以好大出入
二黎條女有錢打botox/微整真係一啲都唔出奇,大把人都有做

係咪on9. 擺明就唔係同一個人黎啦

咁你想表達咩 依家眼見事實係個樣唔同
冇任何證據證實到佢整過容
你就話可以化妝整容, 係佢都唔出奇
用你d 推測, 鳩噏既可能性話d 裸照係佢

唔係嘅話真係好大隻死貓
最撚on9 就你呢d 仲扮晒旁觀者清

FBI

穿衫

條on9將唔肯定嗰堆就講為可能/化妝點點點
所有野都係圍住自己個論點兜
講黎講去 都係頭髮 指甲 笑容 最後就結論為肯定同一個人

嗰句無知真係好撚恐怖睇到都覺得尷撚尬
佢話係就一定係 唔認同就係你無知

無知真係好恐怖係形容佢
等於捉咗條友返嚟話佢係犯, 有人指出明明唔同樣
佢會話著得草梗係整咗埋容架啦
然後就當自己講既野實啱
話人係相中人係咪最起碼都有佢before after 既相呀

推到條女告鳩你班垃圾

中環果個靚好多
呢個成隻雞咁

條友用屎眼睇嘢，明明係兩個人，但死都話同一個，痴撚線，都唔知咩居心

咁多樣野唔似都咁月定同一個人

樓上： 無知真係好撚恐怖，我認真逐一解釋

大陸果面啲we7群組好似証證左係同一人啦，
好似有埋兩姊妹整容前啲相

呢兩個係似樣冇錯，但都係似姐 唔係同一人我覺得..金鐘M記連燈仔都個個一樣樣啦

真係弱鳩智，人地本人都出咗嚟澄清埋，都仲可以話證實同一個人

真係痴撚線，我終於明啲廢老同藍絲有點解聽到啲on9嘢都信到十足

波子女成米七高咁撚多，但隻大陸婐體雞又短又矮，但都咁多人信

真係弱智無下限

係影裸照果條女出黎澄清話自己唔係波子女？

佢啲毛好核突